大陸客團遊南非遇劫 3人在飯店大廳挨槍濺血

事發在約翰尼斯堡機場的假日飯店。翻攝Google地圖

又傳陸客在海外遭劫，廣西省柳州市一個旅行社，上月30日春節期間組團到南非觀光，於當地時間2月4日晚間23時左右，下榻南非約翰尼斯堡機場附近的HOLIDAY INN JOHANNESBURG AIRPORT飯店，豈料團員在飯店櫃台附近聊天時，突然有劫匪闖入，搶奪財物。

他們與劫匪周旋時，對方持工業用的砂槍，連發數槍，將3人射傷，其中包括一對母女，3人當場血流如注，其中1人被射中眉心，情況最嚴重，已進行手術，其他2人都脫離險境。

（大陸中心／綜合外電報導）

砂槍

又玩飛鏢？

打中眉心都唔死？

食埋食埋咁多化學原素先頂到陣咋，你估好易呀